#CONFIGURAÇÃO FEITA COM BIBLIOTECAS JS

-> Jogo Flappy Bird feito com base em html, CSS e algumas
bibliotecas em Javascript para isso.

-> Verificar compatibilidade e, caso apareça algum erro nas
dimensões do jogo, deixar um aviso.

